---
title: "درباره نرم افزار آندرویدی"
date: "2017-12-05T22:51:35+03:30"
draft: false
description: About android application of the acupuncture therapy درباره نرم افزار آندرویدی طب سوزنی
---
## توصیف

نرم افزار طب سوزنی مخصوص پزشکانی تهیه شده که به کار درمان با طب سوزنی اشتغال دارند. اطلاعات نقاط برخی بیماریهای متداول در این نرم افزار قرار گرفته و به تفکیک هر بیماری به کاربر نشان داده میشود. این نرم افزار بر بستر آندروید تهیه شده تا کاربران به سادگی در هر جا و زمانی از امکانات این نرم افزار استفاده نمایند.
<!--more-->
## امکانات فعلی

* فهرست نقاط مربوط به هر بیماری
* نمایش مربع جهت علامت گذاری نقاطی که انجام شده از نقاط باقی مانده
* توصیف آناتومیک مکان هر نقطه
* ثبت پرونده برای هر بیمار
* ثبت جلسات درمان آینده برای هر بیمار که در تقویم گوشی یا تبلت نیز ثبت میشوند
* ایجاد بایگانی از پرونده های سابق
* نمایش محل نقاط با تصاویر آناتومیک

## امکاناتی که برای نسخه های آینده در نظر گرفته ایم

* گزارش گیری از تعداد مراجعین به تفکیک سن، جنسیت و تشخیص بیماری در بازه های روزانه، هفتگی، ماهانه و سالیانه
* گزارش آماری توصیفی از مراجعین بر حسب جنسیت، سن و بیماری

